邊套8點鐘處景劇最垃圾

處境喜劇（英語：situation comedy或其縮寫sitcom）是一種喜劇演出形式，最初出現在電台廣播中，但現在也常見於電視屏幕上。 處境喜劇一般有固定的主演陣容，一條或多條故事線，圍繞着一個或多個固定場景進行，如家庭或辦公室。

處境喜劇嘅簡稱

坤哥有份做個輯愛回家

外國人都興簡稱situation comedy做sit com
咁sit com又係咩嚟?

天天天晴 同 結婚方程式

唔會
咁咩叫sit com

佢有做過咩 真係唔記得了

有個叫唔名嘅撚樣做嗰套
咩教瑜珈嗰套

愛回家
張繼聰果輯

靜啦屌你老母

依家有喜
結婚方程式
愛瑜伽

佢淨係做咗幾個星期

黃翠如都係

依家有喜得BENZ同周家怡值得睇

愛生事家庭

愛回家
完全唔知發生過咩事
以前食飯焗住睇
我老豆媽子竟然笑得出

誰家咩咩冇煙火
膠朋滿座
睇撚到𢲷晒頭

黎耀祥做男主角個套